同我左膠老母講親野我都好想喊，好撚辛苦

佢黃，但左膠，成撚日覺得裝修唔岩，仲日撚日話我思想越黎越激進，認同人裝修塞路火魔私了
我同佢講左幾個月，十鳩幾廿次手足做呢啲野嘅背後原因，到今日仲要同我講班後生呢方面有錯

最撚痴線係佢同我講「我又唔係鬧你，咁嬲做咩」「咁你係咪想坐監先覺對得佢地住?痴線」
我屌，你話我班手足有錯同屌我有乜撚分別

真係嬲撚到喊
仲以為講左幾個月，佢會全心支持我地，講到尾佢都有一部分覺得我地搞事，睇黎哂鳩曬我啲時間

平時同老母好好感情，幾次因為唔想吵大鑊而自己屈住，好撚辛苦

不談政治

they are batman

又話一百個人有一百種聲音，老母係黃都比你咁話，檢討下民主係唔係咁樣？

嬲都好正常既 邊個唔想屋企支持自己呀
仲要係明知佢本身係黃 同埋平時同佢感情好
咁而家完全無計傾？